專上學生資助計劃(FASP)一問

懇請各位巴打知道嘅可以講下 小弟2020年9月入讀大專院校嘅副學士課程 但係嗰時冇申請呢個計劃 想問吓如果而家late application 會唔會唔接受？

總之deadline前交到application就ok
每間院校唔同，詳細要睇返學資處嘅網站公布日期為準

你交左申請表，話知你啲文件拖到下個sem 先交都仲得啦

你係就快啲申請
佢個度處理文年好耐
我怕你sem b完都仲未申請到...

唔該晒 各位巴打 明白了